點先為之真毒撚

聽到身邊個個都話自己係毒撚
明明個個都多frd又有女
究竟點先叫真毒

存在感無限接近零